（正視聽）希望大家 唔好忘記之前所發生的事

政府攪一獲大過一獲就係想你地忘記之前發生的事。。。。